有部分人行得好前，有部分人仲落後

大家步伐不一致 自然多矛盾